{"translation-revision-date":"2019-10-01 07:48:32+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"fi"},"Select from the Media Library or upload a new image":["Valitse mediakirjastosta tai lataa uusi kuva."],"Image":["Kuva"],"Fixed Background":["Kiinte\u00e4 Tausta"],"Desktop":["Ty\u00f6p\u00f6yd\u00e4t"],"Reset all Values":["Nollaa kaikki arvot"],"Link Values":["Linkin Arvot"],"Unlink Values":["Ei-linkkien arvot"],"Overlay Opacity":["Peitteen L\u00e4pin\u00e4kyvyys"],"Overlay Color":["Peitteen V\u00e4ri"],"Color":["V\u00e4ri"],"Style":["Tyyli"],"Left":["Vasen"],"Bottom":["Alhaalla"],"Right":["Oikea"],"Top":["Ylh\u00e4\u00e4ll\u00e4"],"Letter Spacing":["Kirjainten v\u00e4listys"],"Lowercase":["Pienet kirjaimet"],"Uppercase":["Isot kirjaimet"],"Capitalize":["Isot alkukirjaimet"],"Edit":["Muokkaa"],"Line Height":["Rivin korkeus"],"Font Size":["Fontin koko"],"Font Family":["Fonttiperhe"],"Search":["Etsi"],"Text":["Teksti"],"None":["Ei mit\u00e4\u00e4n"],"Default":["Oletus"],"Text Color":["Tekstin v\u00e4ri"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/controls\/react\/bundle\/controls.js"}}