{"translation-revision-date":"2021-01-31 00:10:50+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Palette Colors":["Palettf\u00e4rger"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Extend from:":["Ut\u00f6ka fr\u00e5n:"],"Palette Title":["Palettrubrik"],"Add Custom Palette":["L\u00e4gg till anpassad palett"],"Reset all to default":["\u00c5terst\u00e4ll allt till standard"],"Delete":["Ta bort"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Om detta \u00e4r nuvarande aktiva f\u00e4rgpalett s\u00e5 kommer nuvarande f\u00e4rgpalett att \u00e4ndras till basversionen."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort f\u00e4rgpaletten %s?"],"Remove Palette":["Ta bort palett"],"Global Colors":["Globala f\u00e4rger"],"Extra Color 2":["Extra f\u00e4rg 2"],"Extra Color 1":["Extra f\u00e4rg 1"],"Text Dark Background":["Text m\u00f6rk bakgrund"],"Dark Background":["M\u00f6rk bakgrund"],"Light Background":["Ljus bakgrund"],"Site Background":["Webbplatsens bakgrund"],"Secondary Accent":["Sekund\u00e4r accentuering"],"Primary Accent":["Prim\u00e4r accentuering"],"Toggle Visibility":["V\u00e4xla synlighet"],"Drag to Reorder":["Dra f\u00f6r att ordna"],"All items are already selected.":["Alla val \u00e4r redan markerade."],"Add items by clicking the ones below.":["L\u00e4gg till val genom att klicka p\u00e5 dem nedan."],"Remove Item":["Ta bort val"],"Add item":["L\u00e4gg till val"],"Border Width":["Rambredd"],"Border Radius":["Kantradie"],"Transform":["Omvandla"],"Weight":["Tjocklek"],"Clear":["Rensa"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Inga standard bildsidhuvuden funna."],"Search Header Presets\u2026":["S\u00f6k efter f\u00f6rdefinierade sidhuvuden..."],"No Icon":["Ingen ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress profilbild"],"Icon Style 6":["Ikonstil 6"],"Icon Style 5":["Ikonstil 5"],"Icon Style 4":["Ikonstil 4"],"Icon Style 3":["Ikonstil 3"],"Icon Style 1":["Ikonstil 1"],"Icon Style 2":["Ikonstil 2"],"Remove Image":["Ta bort bild"],"Remove Fallback Image":["Ta bort standardbild"],"Fallback Image":["Standardbild"],"Use Featured Image":["Anv\u00e4nd utvald bild"],"Insert Dynamic Tag":["Ange dynamisk tagg"],"Inherit":["\u00c4rv"],"Logo on Top":["Logga \u00f6verst"],"Title & Tagline - Logo":["Rubrik och slogan \u2013 logga"],"Logo - Title & Tagline":["Logga \u2013 rubrik och slogan"],"Logo Only":["Endast logga"],"Outline":["Kontur"],"Filled":["Fylld"],"Hover":["Hovring"],"Text and Border":["Text och ramar"],"Background":["Bakgrund"],"Normal":["Normal"],"Add Image":["L\u00e4gg till bild"],"Reset Value":["\u00c5terst\u00e4ll v\u00e4rde"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Surfplatta"],"No results.":["Inga resultat."],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"Reset all Values":["\u00c5terst\u00e4ll alla v\u00e4rden"],"Link Values":["L\u00e4nkv\u00e4rden"],"Unlink Values":["Ta bort l\u00e4nkning f\u00f6r v\u00e4rden."],"Overlay Opacity":["Genomskinlighet f\u00f6r \u00f6verl\u00e4gg"],"Overlay Color":["\u00d6verl\u00e4ggf\u00e4rg"],"Fixed Background":["Fixerad bakgrund"],"Select from the Media Library or upload a new image":["V\u00e4lj fr\u00e5n mediebiblioteket eller ladda upp en ny bild"],"Image":["Bild"],"Color":["F\u00e4rg"],"Style":["Stil"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Botten"],"Right":["H\u00f6ger"],"Top":["Toppen"],"Letter Spacing":["Teckenavst\u00e5nd"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Capitalize":["Versalisering"],"Top Border":["\u00d6vre kantlinje"],"Bottom Border":["Nedre kantlinje"],"Plain":["Enkel"],"Loading\u2026":["Laddar in ..."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Line Height":["Radavst\u00e5nd"],"Font Size":["Textstorlek"],"Font Family":["Typsnittsfamilj"],"Search":["S\u00f6k"],"Text":["Text"],"None":["Ingen"],"Default":["Standard"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/controls\/react\/bundle\/controls.js"}}