{"translation-revision-date":"2021-01-30 20:05:22+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Palette Colors":["Palettfarger"],"Add":["Legg til"],"Extend from:":["Utvid fra:"],"Palette Title":["Palett-tittel"],"Add Custom Palette":["Legg til tilpasset palett"],"Reset all to default":["Tilbakestill alt til standard"],"Delete":["Slett"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Hvis dette er den n\u00e5v\u00e6rende aktive paletten, vil n\u00e5v\u00e6rende palett bli endret til basen."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["Er du sikker p\u00e5 at du vil slette paletten %s?"],"Remove Palette":["Fjern palett"],"Global Colors":["Globale farger"],"Extra Color 2":["Ekstra farge 2"],"Extra Color 1":["Ekstra farge 1"],"Text Dark Background":["M\u00f8rk bakgrunn for tekst"],"Dark Background":["M\u00f8rk bakgrunn"],"Light Background":["Lys bakgrunn"],"Site Background":["Bakgrunn for nettstedet"],"Secondary Accent":["Sekund\u00e6r utheving"],"Primary Accent":["Prim\u00e6r uheving"],"Toggle Visibility":["Veksle synlighet"],"Drag to Reorder":["Dra for \u00e5 endre rekkefge"],"All items are already selected.":["Alle elementene er allerede valgt."],"Add items by clicking the ones below.":["Leg til elementer ved \u00e5 klikke p\u00e5 dem nedenfor."],"Remove Item":["Fjern element"],"Add item":["Legg til element"],"Border Width":["Kantbredde"],"Border Radius":["Kantradius"],"Transform":["Forvandle"],"Weight":["Vekt"],"Clear":["T\u00f8m"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Ingen forh\u00e5ndsinnstillinger for sidehode funnet"],"Search Header Presets\u2026":["Forh\u00e5ndsinnstillinger for sidehode for s\u00f8keside..."],"No Icon":["Intet ikon"],"WordPress Avatar":["WordPress-avatar"],"Icon Style 6":["Ikonstil 6"],"Icon Style 5":["konstil 5"],"Icon Style 4":["Ikonstil 4"],"Icon Style 3":["Ikonstil 3"],"Icon Style 1":["Ikonstil 1"],"Icon Style 2":["Ikonstil 2"],"Remove Image":["Fjern bilde"],"Remove Fallback Image":["Fjern reservebilde"],"Fallback Image":["Reservebilde"],"Use Featured Image":["Bruk fremhevet bilde"],"Insert Dynamic Tag":["Sett inn dynamisk etikett"],"Inherit":["Arve"],"Logo on Top":["Logo p\u00e5 toppen"],"Title & Tagline - Logo":["Tittel og slagord - logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - tittel og slagord"],"Logo Only":["Bare logo"],"Outline":["Omriss"],"Filled":["Fylt"],"Hover":["Sveve"],"Text and Border":["Tekst og kantlinje"],"Background":["Bakgrunn"],"Normal":["Normal"],"Add Image":["Legg til bilde"],"Reset Value":["Tilbakestill verdi"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"No results.":["Ingen resultater."],"Desktop":["Skrivebord"],"Reset all Values":["Tilbakestill alle verdier"],"Link Values":["Koble verdier"],"Unlink Values":["Frakoble verdier"],"Overlay Opacity":["Ugjennomsiktighet for dekke"],"Overlay Color":["Farge for dekke"],"Fixed Background":["Festet bakgrunn"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Velg fra mediebiblioteket eller last opp et nytt bilde"],"Image":["Bilde"],"Color":["Farge"],"Style":["Stil"],"Left":["Venstre"],"Bottom":["Bunn"],"Right":["H\u00f8yre"],"Top":["Topp"],"Letter Spacing":["Tegnavstand"],"Lowercase":["Sm\u00e5 bokstaver"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Capitalize":["Stor forbokstav"],"Top Border":["Toppkantlinje"],"Bottom Border":["Bunnkantlinje"],"Plain":["Ren"],"Loading\u2026":["Laster..."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Rediger"],"Line Height":["Linjeh\u00f8yde"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Font Family":["Skriftfamilie"],"Search":["S\u00f8k"],"Text":["Tekst"],"None":["Ingen"],"Default":["Standard"],"Text Color":["Tekstfarge"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/controls\/react\/bundle\/controls.js"}}